<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>secarik-kertas</title>
    <link href="https://www.secarikkertas.com/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://www.secarikkertas.com" />
    <updated>2018-03-23T16:13:27+07:00</updated>
    <author>
        <name>Rahmad Arta Yudha</name>
    </author>
    <id>https://www.secarikkertas.com</id>

    <entry>
        <title>Solusi Outsourcing : Apakah Anda berpikir bahwa beban kerja Anda menghambat kegiatan pemasaran pembunuh Anda?</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/solusi-outsourcing-apakah-anda-berpikir-bahwa-beban-kerja-anda-menghambat-kegiatan-pemasaran-pembunuh-anda.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/solusi-outsourcing-apakah-anda-berpikir-bahwa-beban-kerja-anda-menghambat-kegiatan-pemasaran-pembunuh-anda.html</id>
            <category term="Dunia Kerja"/>

        <updated>2018-03-23T09:05:41+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/22/Solusi-Outsourcing.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/22/Solusi-Outsourcing.jpg" alt="Solusi Outsourcing" width="650" height="372">Apakah Anda berpikir bahwa beban kerja Anda menghambat kegiatan pemasaran pembunuh Anda? Anda membutuhkan usaha ekstra bukan beban kerja ekstra.</p>
<p class="msg msg--success">Saat ini ketika persaingan tinggi dan konsumen memiliki banyak pilihan untuk dipilih, upaya ekstra untuk meningkatkan produk Anda, mengelola pelanggan Anda dan mengurus aspek lain dari bisnis Anda akan memberi Anda keuntungan atas pesaing Anda.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca juga :</strong> Artikel yang berhubungan</p>
<h2>Solusi Outsourcing</h2>
<p>Anda perlu melipatgandakan waktu Anda mungkin Anda dapat menjaga margin Anda tetap rendah, tetapi akan memberi Anda lebih banyak volume dan meningkatkan omset Anda.<br><br>Sebagian besar UKM memulai dengan baik selama tahap awal peluncuran bisnis tetapi kehilangan konsistensinya untuk menyatukan beban kerja pada kehidupan hari ini.</p>
<p class="msg msg--success">Sering terlihat bahwa mempekerjakan lebih banyak karyawan memberi beban tambahan pada sumber penghasilan terbatas menghasilkan pendapatan yang lebih sedikit dari yang diharapkan.</p>
<p>Anda perlu lebih banyak upaya pada Pemasaran dan berkonsentrasi pada kegiatan Anda yang lain sehingga Anda dapat melakukan bisnis dengan mudah.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca juga :</strong> Artikel yang berhubungan</p>
<h3>Konsentrasi pada pekerjaa</h3>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/22/tenaga-kerja-outsourcing.jpg" alt="tenaga kerja outsourcing" width="892" height="586">Outsourcing adalah salah satu solusi untuk entitas bisnis kecil dan menengah juga, yang memberi mereka lebih banyak kesempatan untuk memanfaatkan waktu yang berharga pada pemasaran dan upaya lainnya. (Asalkan mereka mendapatkan mitra outsourcing yang jujur.)<br><br>Outsourcing mempekerjakan penyedia layanan pihak ketiga untuk berpartisipasi sebagai anggota tim di organisasi Anda dan berbagi beban kerja Anda.</p>
<p class="msg msg--success">Anda mungkin perlu mengalihdayakan proyek Anda untuk menghemat waktu dan mendapatkan ahli profesional untuk melakukan pekerjaan itu untuk Anda.</p>
<p>Ini sangat membantu Anda dalam hal mengelola dan melipatgandakan waktu Anda sehingga Anda dapat fokus pada kegiatan penting lainnya dari kebutuhan bisnis Anda.</p>
<p>Ini adalah alat efektif lain untuk tetap maju dengan kompetisi Anda. Dengan berbagi beban kerja Anda, Anda mendapatkan cukup waktu untuk mengelola bisnis Anda dan memikirkan promosi yang lebih baik.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca juga :</strong> Artikel yang berhubungan</p>
<h3>Lebih banyak waktu</h3>
<p>Anda dapat memasang iklan banyak hal terutama kegiatan bisnis sehari-hari Anda yaitu akuntansi, pemrosesan dokumen, pemeliharaan situs web, pekerjaan kesekretariatan, atau pekerjaan lain yang memerlukan operasi manual serta layanan pemasaran.</p>
<p>Di bawah ini adalah beberapa alasan untuk memberikan gambaran tentang manfaat dari outsourcing.</p>
<ol>
<li>Anda menghemat waktu dalam mencari, mewawancarai dan memilih karyawan baru dengan menyewa agen atau mencari milik Anda sendiri.</li>
<li>Anda menghemat waktu untuk memberikan mereka pelatihan yang tepat serta mereka perlu menyesuaikan dengan budaya kerja Anda juga.</li>
<li> Anda dapat menghemat waktu Anda, yang perlu Anda lakukan semua dokumen yang memakan waktu membutuhkan mempekerjakan karyawan tetap untuk organisasi Anda.</li>
<li>Anda tidak perlu membeli peralatan tambahan untuk pengaturan yang ada.</li>
<li>Anda menghemat biaya dalam biaya kantor harian Anda serta biaya karyawan berulang yaitu Pajak, Asuransi, Medis, cuti dan banyak lagi.</li>
<li>Anda dapat memanfaatkan waktu Anda dengan cara yang lebih baik dan dapat memberikan hasil yang lebih baik untuk bisnis Anda.</li>
<li>Jika Anda seorang kontraktor, Anda dapat menyewa subkontraktor dan fokus pada lebih banyak pesanan.</li>
<li>Jika Anda seorang marketing profesional, Anda dapat menggandakan upaya pemasaran Anda dan dapat memiliki jangkauan yang lebih luas.</li>
<li>Anda akan memberikan upaya ekstra, yang semuanya dibutuhkan dalam kompetisi ini, untuk mengembangkan bisnis Anda dan mendapatkan lebih banyak volume pekerjaan.</li>
<li>Anda akan mendapatkan seorang profesional yang memiliki keahlian di bidangnya sendiri dan dapat memberikan Anda hasil yang lebih baik.</li>
</ol>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca juga :</strong> Artikel yang berhubungan</p>
<p>Ada banyak alasan mengapa Anda perlu mengalihdayakan proyek Anda. Manajemen waktu hari ini adalah aspek penting dari bisnis Anda. Ada banyak contoh UKM yang berkembang menjadi rumah bisnis besar hanya melipatgandakan waktu yang ada.</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/t9rRvmBH834" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Glossary</h5>
<p><strong>Outsourcing :</strong> Suatu kegiatan menggunakan tenaga kerja dari sebuah provider, segala pengurusan atas tenaga kerja tersebut menjadi tanggung jawab provider.</p>
<p><strong>UKM :</strong> Usaha kecil dan menengah yaitu sekelompok usaha yang di bagi berdasarkan jumlah modal dan tenaga kerja yang digunakan.</p>
<p><strong>Fokus :</strong> Tidak bergeming pada suatu kondisi dengan perhatian penuh</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="http://www.hukumonline.com/berita/baca/lt4ffc094901da7/perlu-solusi-tepat-atasi-persoalan-ioutsourcing-i">Sumber web 1</a></li>
<li><a href="http://lipi.go.id/siaranpress/mencari-solusi-permasalahan-tenaga-kerja-outsourcing/13615">Sumber web 2</a></li>
<li><a href="https://sosiochul.wordpress.com/2014/09/29/outsourcing-dilema-dan-solusinya/">Sumber web 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Apa perbedaan antara bisnis yang sukses dan bisnis yang berjuang?</title>
        <author>
            <name>Rahmad Arta Yudha</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/apa-perbedaan-antara-bisnis-yang-sukses-dan-bisnis-yang-berjuang.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/apa-perbedaan-antara-bisnis-yang-sukses-dan-bisnis-yang-berjuang.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-22T13:32:23+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/21/mencapai-sukses.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/21/mencapai-sukses.jpg" alt="bisnis yang sukses" width="955" height="534">Apa perbedaan antara bisnis yang sukses dan bisnis yang berjuang?. Pernahkah Anda memperhatikan bagaimana beberapa bisnis terlihat sangat berhasil, dan berubah dari satu kekuatan ke kekuatan lainnya, sementara mayoritas hanya tampak kacau?<br><br>Sejak memulai bisnis saya sendiri, saya telah bertemu dengan banyak pemilik usaha kecil dan apa yang saya perhatikan adalah bahwa sebagian besar dari mereka tampaknya baru saja ada, tetapi hanya sedikit yang mencapai tingkat kesuksesan yang sebenarnya mereka mampu.</p>
<p class="msg msg--success">Beberapa dari mereka akhirnya gagal sama sekali, sebagian beralih dari proyek ke proyek, dan beberapa melakukannya dengan baik, tetapi tidak pernah benar-benar mencapai kesuksesan atau gaya hidup yang mereka bayangkan ketika mereka memulai bisnis mereka.<br><br>Di sisi lain, saya tahu segelintir pemilik bisnis layanan yang sangat sukses, yang menghasilkan pendapatan 6 dan 7 angka tinggi setiap tahun (dan meningkat) - namun mereka tidak bekerja lebih lama, produk dan layanan mereka tidak lebih baik daripada pesaing mereka dan mereka tidak genius!</p>
<h2>Jadi apa perbedaan antara bisnis yang sukses dan bisnis yang sedang berjuang?</h2>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/21/sukses.jpg" alt="bisnis yang sukses" width="296" height="246">Singkatnya: Pemasaran. Meskipun ada faktor lain yang memengaruhi kemampuan bisnis atau praktik untuk menjadi sukses, seperti ekonomi, tren, arus kas dan kualitas / inovasi produk / layanan, perbedaan nomor satu antara bisnis terbang tinggi yang sukses dan rekan-rekan mereka yang berjuang adalah pemasaran yang bagus.</p>
<p class="msg msg--success">Berikut adalah ratapan salah satu responden survei yang khas dari kecemasan yang dirasakan oleh pemilik bisnis layanan yang tahu mereka melakukan pekerjaan dengan baik, tetapi yang tidak mengerti mengapa mereka tidak memiliki antrean klien di depan pintu mereka:</p>
<p>"Kami tahu produk dan layanan kami baik - kami mendapatkan umpan balik yang bagus dari para klien yang bekerja sama dengan kami - tetapi kami masih kesulitan mendapatkan calon pelanggan untuk dibeli.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/10">Artikel tentang pemasaran</a></p>
<h3>Tawarkan Layanan</h3>
<p class="msg msg--success">Layanan kami menawarkan manfaat nyata bagi klien, tetapi kami tidak sesukses yang kami seharusnya ketika kita melihat apa yang ditawarkan perusahaan lain (tidak banyak) dan masih sangat sukses. "<br><br>Jika Anda menawarkan layanan berkualitas atau produk yang menghasilkan hasil bagus untuk pelanggan atau klien Anda, namun Anda masih berjuang untuk mendapatkan semua klien yang Anda inginkan atau butuhkan, atau untuk membebankan biaya yang layak Anda dapatkan, Anda mungkin memiliki masalah pemasaran .<br><br>Apa yang dilakukan oleh pemilik bisnis yang sangat sukses yang tidak dilakukan orang lain?</p>
<h3>Tujuan Usaha</h3>
<p>Hal pertama yang mereka lakukan adalah menyadari bahwa tujuan utama mereka adalah membangun praktik atau basis klien mereka.</p>
<p>Dalam kata-kata Michael Gerber (yang menulis The E-myth) mereka "bekerja di bisnis mereka, bukan di bisnis mereka".</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/7">Artikel lain</a></p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/21/big-sukses.jpg" alt="bisnis yang sukses" width="489" height="416">Hal ini melibatkan meluangkan waktu untuk bekerja pada bisnis - khususnya pada pemasaran dan pengembangan produk atau layanan, daripada menghabiskan semua waktu mereka menangani klien, memberikan layanan dan berurusan dengan administrasi.</p>
<p>Mereka juga mencari area di mana mereka bisa mendapatkan "pengaruh".</p>
<p class="msg msg--success">Sederhananya, ini berarti mendapatkan pengembalian maksimum untuk setiap jam mereka bekerja.</p>
<p>Alih-alih berjam-jam perdagangan untuk pound atau dolar, mereka menemukan cara untuk melakukan pekerjaan sekali dan dibayar untuk itu berkali-kali.</p>
<p>Mereka menemukan cara untuk memasarkan layanan mereka satu ke banyak, bukan satu ke satu (sehingga mengurangi upaya pemasaran dan penjualan dan waktu).</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/19">Artikel berkaitan</a></p>
<h4>Delegasikan</h4>
<p>Mereka mendelegasikan kegiatan-kegiatan yang memakan banyak waktu (tetapi tidak menambah banyak nilai dalam hal memajukan bisnis) atau yang tidak terampil seperti admin, akuntansi, pemeliharaan situs web dan copywriting.</p>
<p class="msg msg--success">Mereka juga mengembangkan pola pikir sukses, memahami kekuatan dan kelemahan mereka, mengambil risiko, berinovasi, bergaul dengan orang sukses lainnya, dan membangun jaringan pendukung di sekitar mereka.</p>
<p>Tetapi di atas semua itu, mereka belajar bagaimana memasarkan bisnis mereka dan menciptakan sistem pemasaran yang membuat aliran prospek terus-menerus mengetuk pintu, tanpa menghabiskan seluruh waktu mereka!</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/20">Artikel tentang sukses</a></p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/f_TzRWxA6dg" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Golssary</h5>
<p class="msg msg--success"><strong>Delegasi :</strong> Suatu tindakan dengan membagi kewenangan untuk bertindak dengan batasan tertentu.</p>
<p class="msg msg--success"><strong>Pemasaran :</strong> Langkah-langkah yang disusun dari rencana guna menjual ataupun memasarkan suatu produk.</p>
<p class="msg msg--success"><strong>Bisnis Sukses :</strong> Kegiatan menghasilkan nilai tambah dengan pencapaian yang luar biasa di bandingkan dengan pelaku bisnis lainnya.</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="https://www.investopedia.com/articles/pf/08/make-money-in-business.asp">Sumber1</a></li>
<li><a href="https://www.bdc.ca/en/articles-tools/business-strategy-planning/manage-business/pages/most-successful-businesses-5-dos-donts.aspx">Sumber2</a></li>
<li><a href="https://www.forbes.com/sites/ianaltman/2017/12/05/the-top-business-trends-that-will-drive-success-in-2018/">Sumber3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Sukses di Dunia Online</title>
        <author>
            <name>Rahmad Arta Yudha</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/sukses-di-dunia-online.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/sukses-di-dunia-online.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-22T12:57:19+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/20/sukses-dunia-online.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/20/sukses-dunia-online.jpg" alt="Sukses di dunia Online" width="503" height="301">Mengapa Kehadiran Online Sangat Penting Untuk Sukses Bisnis Kecil. Jika Anda adalah jenis bisnis kecil atau bisnis yang dioperasikan rumah, kehadiran online sangat penting. Mayoritas pengunjung situs web berasal dari populasi berbahasa Inggris karena tingginya tingkat penetrasi internet dalam kategori itu, kehadiran online untuk semua perusahaan kecil tidak dapat terlalu ditekankan.</p>
<p class="msg msg--success"><span style="font-size: inherit;">Data penelitian di AS tentang konektivitas online mengungkapkan fakta-fakta berikut yang dapat membantu memahami pentingnya keberadaan web untuk bisnis terutama perusahaan kecil.</span></p>
<ul>
<li>70% rumah tangga AS memiliki konektivitas web.</li>
<li>Pada tahun 2004 populasi daring di seluruh dunia adalah 801 juta di seluruh dunia.</li>
<li>Dari jumlah ini, 36% menggunakan bahasa Inggris sebagai bahasa. Hanya dari AS saja yang mencapai hampir 200 juta.</li>
<li>Kelompok utama berikutnya adalah bahasa-bahasa Eropa dengan 38% dan bahasa tunggal utama di sebelah bahasa Inggris adalah akuntansi Cina sebesar 14%.</li>
</ul>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/19">Artikel tentang dunia online</a></p>
<h2>Sukses di Dunia Online</h2>
<p>Pengguna web di rumah pada umumnya makmur, terpelajar, dan termasuk dalam profil usia yang lebih muda.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/20/Cara-Sukses-di-dunia-Online.jpg" alt="Cara Sukses di dunia Online" width="600" height="400">Ini berarti keberadaan web untuk bisnis apa pun diperlukan jika Anda ingin berhasil mempromosikan produk dan layanan Anda ke populasi yang mampu membelinya dan juga bersedia untuk membelinya secara online.</p>
<p class="msg msg--success">Rumah tangga yang tidak memiliki komputer atau yang tidak terhubung ke web, umumnya merasa tidak berguna atau dibutuhkan dan biaya terlalu banyak.</p>
<p>Apa artinya ini bagi pemilik usaha kecil adalah bahwa mereka lebih baik mempromosikan produk mereka kepada orang-orang yang sedang online.</p>
<p>Keberhasilan bisnis kecil Anda tidak diragukan lagi terkait dengan keberadaan online Anda.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/8">Artikel lainnya</a></p>
<h3>Anda Mungkin Memiliki Ide Bisnis Kecil yang Sukses</h3>
<p>Anda pasti tahu bahwa ide kecil dapat menghasilkan kesuksesan bisnis yang hebat. Gerakan pertama adalah memikirkan ide yang akan cocok untuk pasar bisnis.</p>
<p class="msg msg--success">Setelah mendapatkan ide tersebut, langkah selanjutnya adalah mewujudkan ide tersebut. Tentu saja, ini adalah langkah yang sangat sulit dan memiliki ide hanyalah awal dari perjalanan.</p>
<p>Setelah itu Anda harus menghadapi banyak rintangan sebelum dapat melanjutkan proyek bisnis Anda. Ini hanyalah awal dari proses ini dan ada banyak pertanyaan yang harus Anda jawab bahkan sebelum memulai.</p>
<h3>Apsek Dalam Bisnis Online</h3>
<p>Beberapa aspek utama yang Anda harus berkonsentrasi ketika Anda memiliki ide bisnis adalah kemampuan dan hadiah yang dapat Anda tuangkan ke dalam bisnis.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/20/uang-sukses.jpg" alt="Uang Sukses di dunia Online" width="678" height="539">Sangat penting bagi Anda untuk diidentifikasi dengan proyek bisnis Anda. Ide-ide itu harus didasarkan pada aktivitas dan tindakan yang Anda lakukan dengan senang hati.</p>
<p class="msg msg--success">Sebagai contoh, jika kita menganggap bahwa Anda tidak suka bekerja di bisnis lansekap yang terbuka tidak akan cocok untuk Anda.</p>
<p>Di sisi lain, jika Anda suka bekerja dengan anak-anak, mendirikan bisnis baby-sitting atau les akan menjadi ide yang bagus.</p>
<p>Dalam hal ini, tanpa ragu, bisnis Anda akan lebih berhasil karena Anda akan menempatkan pikiran, upaya, dan juga hati Anda padanya.</p>
<h3>Analisa Kebutuhan</h3>
<p>Langkah penting lainnya adalah menganalisis kebutuhan produk atau layanan tertentu di wilayah Anda sebelum memulai bisnis Anda. Apakah orang-orang di daerah Anda membutuhkan produk Anda?</p>
<p class="msg msg--success">Apakah ada bisnis lain seperti yang Anda rencanakan untuk mulai? Anda harus bertanya pada diri sendiri apakah Anda adalah satu-satunya yang menawarkan layanan atau produk itu.</p>
<p>Jika tidak, Anda harus menganalisis kompetensi yang harus Anda hadapi. Anda harus berpikir apakah layanan yang Anda tawarkan adalah salah satu yang akan diulangi pelanggan, atau apakah itu layanan khusus satu kali.</p>
<p>Jelas, yang pertama lebih mungkin berhasil daripada yang terakhir.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/3">Artikel terkait</a></p>
<h4>Faktor-Faktor lain yang Mempengaruhi</h4>
<p>Ada aspek lain yang harus Anda perhitungkan. Aspek-aspek ini dijelaskan di bawah ini:</p>
<ul>
<li>Salah satunya adalah bahwa jika ide itu unik, Anda akan menguasai pasar. Tetapi jika ada banyak persaingan, akan sulit untuk masuk ke pasar.</li>
<li>Poin kedua adalah jika Anda dapat menawarkan kualitas dari awal, jika tidak, Anda tidak akan berhasil.</li>
<li>Akhirnya, Anda harus memikirkan modal Anda untuk memulai bisnis Anda sendiri.</li>
</ul>
<p>Ada banyak ide bisnis yang membutuhkan investasi kecil dan mendatangkan untung besar.</p>
<p class="msg msg--success">Beberapa menuntut penelitian, seperti layanan penitipan anak, dan yang lain membutuhkan sejumlah besar uang untuk memulai bisnis.</p>
<p>Jadi, pertimbangkan rekomendasi ini sebelum menginvestasikan semua uang Anda dalam ide bisnis kecil.</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/n4iKLBs5w_I" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Glossry</h5>
<p class="msg msg--success"><strong>Kebutuhan :</strong> Segala macam hal yang di butuhkan oleh manusia terkait dengan pemenuhan atas keinginannya.</p>
<p class="msg msg--success"><strong>Dunia Online :</strong> Suatu tempat / dunia tempat terhubungnya milyaran sistem yang terkoneksi dengan sebutan internet.</p>
<p class="msg msg--success"><strong>Sukses :</strong> Suatu kondisi melampaui harapan atau target yang telah di tetapkan</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="https://www.bisnisfokus.com/inspirasi-pengusaha-muda-yang-sukses-di-dunia-online">Sumber 1</a></li>
<li><a href="http://www.tribunnews.com/bisnis/2017/10/20/renaldi-potret-sukses-pebisnis-online-shop-dari-kota-pangkalpinang">Sumber 2</a></li>
<li><a href="http://bisnis.liputan6.com/read/3199529/5-trik-sukses-jualan-online-di-2018-simak-di-sini-caranya">Sumber 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Cara Mudah Meningkatkan Pendapatan Bisnis Online</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/cara-mudah-meningkatkan-pendapatan-bisnis-online.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/cara-mudah-meningkatkan-pendapatan-bisnis-online.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-22T11:48:04+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/19/pendapatan-online.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/19/pendapatan-online.jpg" alt="Pendapatan Bisnis Online" width="942" height="531">Cara Mudah Meningkatkan Pendapatan Bisnis Online. Berikut adalah beberapa cara untuk meningkatkan dan mendiversifikasi penghasilan dari bisnis konsultasi Anda.</p>
<p>Untuk meningkatkan pendapatan di bisnis online itu sebenarnya susah-susah gampang. Susah karena pendapatan itu berasal dari orang lain. Gampang karena pemberi pendapatan hanya mengenali kita melalui sistem.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/10">Artikel...</a></p>
<h2>Cara Mudah Meningkatkan Pendapatan Bisnis Online</h2>
<p>Seni dalam mengusahakan pendapatan merupakan hal yang di buru banyak orang. Ingin cepat dapat uang menjadi motif utama dalam mencari cara cepat meningkatkan pendapatan.</p>
<p class="msg msg--success">Tapi apakah itu mungkin?. Masalah mungkin atau tidak tergantung kesiapan kita dalam mempersiapkan sebuah perangkat. Untuk anda yang masih baru mungkin hal itu terlihat mustahil.</p>
<p>Tapi bagi para pemain lama kegiatan itu merupakan kegiatan rutin yang mereka lakukan. Pingin tau lebih jauh, baca terus artikel ini.</p>
<h3>Jual Lebih Banyak Layanan ke Klien Anda Yang Ada</h3>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/19/boost-pendapatan.jpg" alt="Pendapatan" width="784" height="563">Daripada menghabiskan semua waktu dan uang yang mencoba untuk mendapatkannya<br>bisnis baru, mengapa tidak mencoba untuk menjual lebih banyak layanan kepada Anda<br>basis klien yang ada?</p>
<p>Jika Anda adalah perusahaan konsultan akuntansi dan pajak, untuk Misalnya, Anda mungkin memiliki klien yang membutuhkan bantuan dalam penyimpanan catatan dan dokumentasi mereka.</p>
<p>Sebagai tambahannya layanan pajak akhir tahun Anda, dapat Anda berikan setiap bulan<br>pembukuan dan laporan keuangan, sistem akuntansi pengaturan, pelatihan dalam perangkat lunak akuntansi, atau layanan lainnya untuk membantu klien Anda?</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/4">Artikel...</a></p>
<p>Layanan bulanan, di samping biaya yang ditagih setiap tahun, akan membantu Anda memperlancar arus kas dan meminimalkan musiman sifat bisnis Anda.</p>
<h3>Massa Pasar Nasihat Anda dengan Mengembangkan Layanan Anda</h3>
<p>Bisakah Anda menghasilkan folio, laporan khusus, buletin, e-book, buku, kaset audio, video, atau kursus?</p>
<p>Jika demikian, Anda dapat menikmati menghasilkan uang bahkan ketika Anda tidak ditagih waktumu.</p>
<p class="msg msg--success">Saat sedang tidur atau berlibur, jualan Anda produk informasi dapat menghasilkan pendapatan tambahan untukmu.</p>
<p>Menjual produk-produk tersebut melalui direct mail, mail order, mengekspor, dan pemasaran Internet (situs web Anda sendiri, program afiliasi Anda sendiri, lelang eBay, dan sebagainya).<br><br>Serta pasif, sisa pendapatan informasi itu produk dapat menghasilkan untuk Anda, mereka juga membantu membangun Anda kredensial sebagai ahli.</p>
<p>Ini, pada gilirannya, menghasilkan lebih banyak peluang konsultasi untuk Anda.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/8">Artikel...</a></p>
<h3>Lakukan Konsultasi Kelompok</h3>
<p>Seminar, lokakarya, dan teleclasses memungkinkan Anda untuk membantu banyak peserta dengan cara yang hemat biaya.</p>
<p>Sebagai tambahan untuk membayar tiket masuk, pengunjung Anda juga dapat membeli<br>beberapa produk informasi Anda atau bahkan menjadi milik Anda klien konsultasi biasa.</p>
<h3>Pertimbangkan Pasar Tambahan</h3>
<p class="msg msg--success"><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/19/seo.jpg" alt="cara meningkatkan pendapatan" width="544" height="386">Bisakah Anda menjual jasa konsultasi Anda ke federal, negara bagian, pemerintah provinsi, atau kotamadya? Bisakah Anda menjadi seorang saksi ahli persidangan?<br><br>Jika Anda berkonsultasi dengan klien lokal, bisakah Anda memperpanjang mencapai nasional atau internasional dengan menggunakan telepon dan internet?<br><br>Beberapa ide ini adalah titik awal bagi Anda untuk melakukan brainstorming semua kemungkinan untuk meledakkan pemasukan konsultasi Anda.</p>
<h4>Referensi Video</h4>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/cbipABE60AU" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Glossary</h5>
<p><strong>Bisnis Online :</strong> Segala kegiatan yang menghasilkan pendapatan dengan media online.</p>
<p><strong>Performa :</strong> Suatu ukuran atau nilai yang menjelaskan suatu kondisi yang di ukut\r dengan nilai tertentu.</p>
<p><strong>Online :</strong>  Sebuah sarana berupa jalur terhubung antara dua atau lebih koneksi saling berhubungan.</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="http://smallbusiness.chron.com/increase-youtube-revenue-65591.html">Sumber Web 1</a></li>
<li><a href="https://www.entrepreneur.com/article/280966">Sumber Web 2</a></li>
<li><a href="https://unamo.com/blog/social/5-ways-to-make-more-money-on-youtube">Sumber Web 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Apakah Anda Perlu Software Akuntansi Untuk Bisnis Kecil Anda?</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/apakah-anda-perlu-software-akuntansi-untuk-bisnis-kecil-anda.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/apakah-anda-perlu-software-akuntansi-untuk-bisnis-kecil-anda.html</id>
            <category term="Accounting"/>

        <updated>2018-03-21T20:10:28+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/18/software-dalam-akutansi.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/18/software-dalam-akutansi.jpg" alt="software akutansi terbaik" width="769" height="606">Apakah Anda Perlu Software Akuntansi Untuk Bisnis Kecil Anda?. Jika Anda seperti saya maka Anda tidak suka dengan pembalasan melakukan akun dan pajak Anda.</p>
<p class="msg msg--success">Jadi bagaimana Anda bisa membuat proses ini lebih mudah, kurang menyakitkan dan memotong biaya akuntansi Anda?</p>
<p>Nah membeli paket software akuntansi adalah salah satu cara.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong><a href="#INTERNAL_LINK#/post/2"> Artikel ini</a></p>
<h2>Apakah Anda Perlu Software Akuntansi Untuk Bisnis Kecil Anda?</h2>
<p class="msg msg--success">Pertama-tama Anda perlu memutuskan apakah Anda akan menyimpan catatan akuntansi Anda secara manual, yaitu menggunakan pena dan kertas, atau apakah Anda akan mengkomputerisasi prosesnya.<br><br>Jika Anda memutuskan bahwa proses komputerisasi adalah cara untuk pergi, Anda harus memutuskan apakah akan membeli paket perangkat lunak akuntansi, misalnya Sage atau Quicken, atau apakah spreadsheet, seperti Microsoft Excel akan sesuai dengan kebutuhan Anda dengan lebih baik.<br><br>Sebagai aturan umum jika Anda adalah bisnis tunai yang hanya perlu mencatat pendapatan dan pengeluaran maka Anda lebih baik menggunakan spreadsheet.<br><br>Jadi, sebaiknya Anda memilih paket perangkat lunak akuntansi? Ya jika:</p>
<ul>
<li>Anda memiliki pelanggan yang Anda berikan kredit dan Anda membeli barang dengan cara yang sama</li>
<li>Anda memproses lebih dari 50 transaksi per bulan</li>
<li>Bisnis Anda adalah Perusahaan Incorporated (Perusahaan Terbatas di Inggris)<br>dan</li>
<li>Anda melek komputer atau mau belajar!</li>
</ul>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/17">Artikel berikut</a></p>
<h4>Akutansi dalam Penggunaanya</h4>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/18/contoh-software-akutansi.jpg" alt="contoh software akutansi" width="610" height="574">Sebelum memilih perangkat lunak akuntansi, bicaralah dengan akuntan Anda - mereka akan terbiasa dengan berbagai paket perangkat lunak akuntansi yang ada di pasaran dan akan dapat memberi saran kepada Anda.</p>
<p>Sebagian besar akuntan menggunakan perangkat lunak di kantor mereka untuk memproses pembukuan bagi klien mereka dan akan memiliki pengetahuan tentang paket perangkat lunak akuntansi yang mereka gunakan.</p>
<p class="msg msg--success">Mungkin lebih murah bagi Anda untuk menggunakan yang sama dengan yang mereka lakukan, karena mereka dapat memberi Anda saran bagaimana cara mendapatkannya dan berjalan dan akan siap menjawab pertanyaan, plus pada akhir tahun keuangan Anda ketika akun Anda perlu mempersiapkannya akan lebih sedikit mahal, percayalah untuk memiliki program yang kompatibel.<br><br>Saya juga merekomendasikan untuk melakukan penelitian sendiri, Anda mungkin bisa mendapatkan disk demonstrasi atau download paket perangkat lunak akuntansi terpopuler dan ini akan memberi Anda gambaran tentang bagaimana mereka bekerja dan jika mereka mudah digunakan.</p>
<h3>Biaya Software</h3>
<p class="msg msg--success">Biayanya mungkin juga menjadi masalah, jadi Anda perlu memutuskan anggaran Anda. Namun, pertimbangkan bagaimana bisnis Anda akan berkembang - Anda mungkin dapat mengatasi perangkat lunak akuntansi anggaran dengan cepat dan akhirnya membeli yang lebih mahal.<br><br>Penyedia perangkat lunak akuntansi juga dapat mencoba dan menjual kontrak pemeliharaan kepada Anda. Simpan uangmu!</p>
<p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/18/sturktur-software-akutansi.jpg" alt="sturktur software akutansi" width="983" height="574">Dalam pengalaman saya, penyedia perangkat lunak yang didirikan tidak akan memiliki bug di sistem mereka.</p>
<p>Mereka juga akan mencoba dan meng-upgrade Anda ke versi berikutnya secara teratur, tetapi jika perangkat lunak melakukan semua yang Anda butuhkan maka tidak perlu untuk meng-upgrade.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/6">Artikel terkait</a></p>
<h4>Keputusan Menggunakan Software</h4>
<p>Tentu saja, Anda juga dapat membayar seseorang untuk melakukan akun untuk Anda, baik akuntan Anda atau pemegang buku - hasilnya adalah Anda tidak harus melakukannya sendiri dan itu membebaskan Anda untuk benar-benar menjalankan bisnis Anda!</p>
<h5>Glossary</h5>
<p class="msg msg--info"><strong>Software :</strong> Sebuah program komputer berupa susunan logika dalam bahasa tertentu yang memiliki kegunaan tertentu</p>
<p class="msg msg--info"><strong>Kotrak Kerja :</strong> Sebuah perjanjian tentang sebuah pekerjaan antara pemberi kerja dan penerima kerja.</p>
<p class="msg msg--info"><strong>Provider</strong> : Sebuah perusahaan atau perorangan yang menyediakan barang dan jasa atas sebuah layanan tertentu</p>
<h5>Referensi VIdeo</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/5hwTrYdZpho" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="https://www.capterra.com/accounting-software/">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://www.businessnewsdaily.com/7543-best-accounting-software.html">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Accounting_software">Sumber 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Petunjuk Dasar Perusahaan sebagai Alat Peningkatan Bisnis</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/petunjuk-dasar-perusahaan-sebagai-alat-peningkatan-bisnis.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/petunjuk-dasar-perusahaan-sebagai-alat-peningkatan-bisnis.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-21T17:12:57+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/12/peningkatan-bisnis.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/12/peningkatan-bisnis.jpg" alt="" width="905" height="612">Petunjuk Dasar Perusahaan / Karyawan sebagai Alat Peningkatan Bisnis. Sebuah bisnis hanya dapat tumbuh secepat organisasi internal mampu memproses volume penjualan yang lebih tinggi.</p>
<p>Tapi bagaimana cara mendapatkan organisasi internal yang optimal? Nah, Anda perlu menyesuaikan organisasi internal Anda berulang-ulang. Ini adalah cerita yang tidak pernah berakhir.</p>
<p class="msg msg--success">Namun, Buku Panduan Perusahaan / Pegawai dapat membantu Anda untuk mencapai organisasi bisnis internal terbaik.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/11">Artikel terkait Lainnya</a></p>
<h2>Petunjuk Dasar Perusahaan sebagai Alat Peningkatan Bisnis</h2>
<p>Ini memunculkan pertanyaan, Apa yang harus dimasukkan dalam Buku Panduan Perusahaan / Pegawai?</p>
<p>Segala sesuatu yang berpengaruh terhadap operasi bisnis Anda. Pertama-tama, harus digariskan area mana yang akan diliput oleh Perusahaan / Pegawai.</p>
<h3>Sistem Operasi Internal</h3>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/12/struktur-bisnis.jpg" alt="struktur bisnis" width="937" height="611">Seperti yang harus dilakukan dengan operasi internal, berikut adalah daftar item yang harus Anda sertakan:</p>
<ul>
<li>Informasi Latar Belakang Perusahaan (Name-Development, Foundation date and place, History-Milestones, Vision)</li>
<li>Pemilik dan / atau Manajer Bios / Profil</li>
<li>Daftar Pejabat dan Direksi</li>
<li>Peran Pekerjaan (Job Roles, Job Descriptions)</li>
<li>Deskripsi produk dan layanan utama (cukup gunakan materi pemasaran Anda)</li>
<li>FAQ (hanya tentang subyek internal)</li>
<li>Garis waktu perusahaan (Apa, kapan, dimana)</li>
<li>Prosedur Kantor (Alur Kerja-Informasi, Prosedur Kerja)</li>
<li>Daftar orang yang tahu (Kontak Bank, Penasihat Pajak, Laywer, Pemasok Utama, dll.)</li>
<li>Ikhtisar perjanjian (Rental, Leasing, dll)</li>
<li>Kebijakan Internal (Kode pakaian, penggunaan dan penjawab telepon, Prosedur Pesan Suara, Parkir, Kartu Bisnis, Kebijakan Obat-obatan, dll.).</li>
</ul>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/10">Artikel terkait Lainnya</a></p>
<p>Daftar di atas menunjukkan informasi mana yang harus disertakan. Daftar berikut menunjukkan departemen mana yang harus disertakan:</p>
<ul>
<li>Distribusi</li>
<li>Persediaan / Gudang</li>
<li>Pemasaran (Bagaimana Tindak Lanjut ditangani, Lead-Generation, dll.)</li>
<li>Dukungan Pelanggan</li>
<li>Penelitian dan Pengembangan</li>
<li>Akuntansi</li>
<li>Sumber daya manusia</li>
<li>Pembelian / Pengadaan.</li>
</ul>
<h3>Pegawai</h3>
<p>Dua daftar di atas hanya menunjukkan, seberapa rumitnya untuk menata Perusahaan / Pegawai Pegawai. Tapi itu tidak harus rumit, mulailah sebagian.</p>
<p>Hanya sertakan informasi yang sudah tersedia dan gunakan bantuan karyawan Anda.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/12/ukuran-keberhasilan-bisnis.jpg" alt="ukuran keberhasilan bisnis" width="929" height="515">Manfaat dari memiliki Buku Pegangan Perusahaan sangat banyak, karyawan Anda akan menghemat waktu, akan lebih mudah untuk memperbaiki prosedur, karena prosedur akan dipecah menjadi bagian-bagian kecil dari seluruh prakiraan.</p>
<p>Semuanya jelas dijelaskan, jadi tak ada yang perlu bertanya berulang-ulang. Dalam kasus liburan atau sakit dari seorang karyawan, yang lain bisa melompat ke pekerjaan, karena mereka dapat dilatih lebih cepat.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/9">Artikel terkait Lainnya</a></p>
<h3>Atasan dan Bawahan</h3>
<p>Sebagai majikan, Anda dapat mempekerjakan karyawan dengan pendidikan rendah.</p>
<p>Dan karyawan Anda akan menyukainya, karena mereka tahu di mana mencarinya, ketika mereka memiliki pertanyaan dan mereka dapat meningkatkan lingkungan kerja mereka juga.</p>
<p class="msg msg--success">Tetapi yang paling menguntungkan bagi pemilik adalah, bahwa organisasi akan dapat bekerja dengan baik, ketika bisnis tumbuh dan ketika pemilik dapat menjual bisnis suatu hari, mungkin akan dijual lebih mudah, karena organisasi yang tepat.<br><br>Saat memasang Buku Pegangan Perusahaan, Anda akan menemukan prosedur yang bisa Anda lakukan secara otomatis.</p>
<h4>Operasi Bisnis</h4>
<p>Mengotomasi operasi sebanyak mungkin juga akan menjadi keuntungan besar, karena karyawan dan majikan dapat memfokuskan tenaga kerja mereka pada topik yang lebih penting, seperti meningkatkan volume penjualan.</p>
<p>Selanjutnya otomatisasi akan mengurangi biaya operasi juga.<br><br>Buku Panduan Perusahaan / Pegawai mirip dengan Rencana Bisnis, tetapi jauh lebih rinci, karena akan berisi informasi tentang setiap prosedur internal.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/12/sistem-bisnis.jpg" alt="sistem bisnis" width="576" height="502">Hanya bagian finansial dari rencana bisnis yang tidak akan dimasukkan, tetapi jika Anda suka, Anda mungkin memasukkan beberapa informasi keuangan yang ingin Anda bagikan dengan karyawan Anda.</p>
<p class="msg msg--success">Seperti yang Anda jelaskan, prosedur Anda hanya melakukannya sebagai penomoran atau daftar. Deskripsi tidak harus terbentuk dengan sangat baik, penting bahwa setiap orang yang akan membacanya, dapat memahami apa yang harus dilakukan.</p>
<h4>Pegangan Usaha</h4>
<p>Ingat, Buku Pegangan Perusahaan adalah sistem yang hidup, jika Anda dan karyawan Anda tidak memperbarui secara teratur, itu akan mati suatu hari nanti, karena hanya akan berisi hal-hal lama.</p>
<p class="msg msg--success">Jadi, pastikan semua orang dalam bisnis Anda terlibat dalam meningkatkan Buku Pegangan Perusahaan, karena ini juga akan meningkatkan organisasi internal bisnis Anda.</p>
<p>Ketika mulai menulis isi Buku Pegangan Perusahaan Anda, berkonsentrasilah pada peran pekerjaan pada awalnya, setelah itu tuliskan deskripsi pekerjaan, seandainya peran pekerjaan telah diberikan kepada karyawan dua kali (Staf Akunting, dll.).</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/8">Artikel terkait Lainnya</a></p>
<h4>Pembagian Kerja</h4>
<p>Tugas Kerja perlu mencakup tugas dan tanggung jawab pekerjaan yang dijelaskan.<br><br>Peran Pekerjaan, Deskripsi Pekerjaan dan Alur Kerja-Deskripsi prosedur sepcial tidak harus sama, tetapi berhati-hatilah bahwa informasinya konsisten, itu berarti bahwa itu ditulis dalam aliran.</p>
<p class="msg msg--success">Dengan cara ini seluruh Buku Pegangan Perusahaan akan bermanfaat bagi semua orang. Ketika membaca ulang sesuatu di Buku Pegangan Perusahaan Anda dan Anda masih memiliki pertanyaan, dari pada entri belum selesai.<br><br>Last but not least, Buku Pegangan Perusahaan / Karyawan Anda harus tersedia setiap saat. Untuk melakukan ini, pikirkan Solusi Internet atau Intranet, tergantung pada ukuran bus Anda</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/WASN-R75jik" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="http://www.growconnect.com.au/total.html">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://www.grosvenor.com.au/resources/topic/organisational-improvement">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://www.crforum.co.uk/events/organisational-performance-improvement/">Sumber 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Memilih Layanan Pajak Bisnis</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/memilih-layanan-pajak-bisnis.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/memilih-layanan-pajak-bisnis.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-21T17:13:43+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/11/pajak-bisnis.jpg" alt="" />
                <p class="msg msg--success"><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/11/pajak-bisnis.jpg" alt="Pajak Bisnis" width="898" height="502">Memilih Layanan Pajak Bisnis. Ada sejumlah cara agar Anda dapat menemukan perusahaan jasa pajak.</p>
<p>Halaman kuning adalah tempat yang baik untuk memulai perusahaan di daerah Anda, tapi tergantung di mana Anda tinggal, daftar nama mungkin sangat panjang.</p>
<p>Sebaiknya tanyakan kepada teman, kolega, dan mitra bisnis Anda untuk merekomendasikan layanan pajak yang mereka anggap bermanfaat dan efisien di masa lalu.</p>
<h2>Memilih Layanan Pajak Bisnis</h2>
<p><span style="font-size: inherit;">Kemudian Anda dapat menghubungi para profesional jasa pajak yang Anda miliki di daftar Anda dan diskusikan kebutuhan Anda.</span></p>
<p class="msg msg--success">Langkah pertama dalam menemukan layanan pajak terbaik untuk kebutuhan Anda adalah menentukan tingkat bantuan apa yang Anda butuhkan.</p>
<p>Mungkin Anda hanya memerlukan seseorang yang dapat mengajukan pengembalian pajak sederhana namun harus mengarungi dokumen akuntansi Anda yang sedikit tidak terorganisir, atau mungkin Anda memiliki sejumlah karyawan dan kebutuhan.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/10">Artikel tentang Bisnis</a></p>
<p>Membantu memilah pemotongan pajak mereka atau Anda bahkan menginginkan semua layanan pajak ini, dan banyak lagi.</p>
<h3>Jasa Pajak Bisnis</h3>
<p>Ukuran perusahaan jasa pajak juga bisa menjadi masalah.</p>
<p class="msg msg--success">Anda mungkin ingin satu orang dapat melakukan semua pekerjaan pajak Anda, terutama jika Anda hanya pemilik usaha kecil atau Anda mungkin ingin tim profesional pajak dan Anda ingin mencari layanan pajak yang memiliki sejumlah spesialis yang tersedia.</p>
<p>Setelah Anda mengidentifikasi jenis layanan pajak maka Anda dapat memulai pencarian Anda dengan lebih mudah.</p>
<h4>Layanan Pajak</h4>
<p>Anggaran layanan pajak Anda yang jelas pasti akan menjadi masalah, tapi Anda harus berusaha mengalokasikan uang sebanyak mungkin untuk memastikan bahwa Anda dapat memperoleh layanan pajak terbaik.</p>
<p class="msg msg--success">Ingat bahwa Anda dapat dikenakan denda yang tinggi jika Anda telah salah mengajukan pengembalian pajak atau terlambat membayar semua jenis pajak yang menjadi tanggung jawab bisnis Anda.<br><br>Terlepas dari kualifikasi profesional dan referensi, salah satu poin terpenting yang perlu dipertimbangkan ketika menilai perusahaan jasa perpajakan mana yang ingin Anda gunakan adalah apakah Anda merasa nyaman dengan orang yang Anda hadapi.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/9">Artikel Alternatif Bisnis</a></p>
<h4>Layanan Profesional</h4>
<p class="msg msg--success">Pada akhir hari Anda akan mempercayai mereka dengan catatan keuangan Anda dan penting bahwa Anda merasa dapat bergantung pada orang tersebut.<br><br>Setiap bisnis, pada suatu waktu, membutuhkan bantuan dari beberapa jenis layanan pajak pada tahap tertentu.</p>
<p>Organisasi besar biasanya memiliki departemen layanan pajak mereka sendiri dengan akuntan dan pengacara pajak, tetapi perusahaan kecil sering harus menyewa jasa pajak secara teratur untuk membantu mempertahankan pengembalian pajak dan masalah lainnya secara berurutan.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/8">Artikel tentang Bisnis</a></p>
<p>Penting untuk mengetahui cara menemukan layanan pajak terbaik, apa pun jenis bisnis yang Anda libatkan</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/zsorYp67atg" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5 class="post__video">Glossary</h5>
<p><strong>Pajak :</strong> Sejumlah pembayaran yang menjadi kewajiban seorang warga negara yang memiliki penghasilan atau pendapatan dalam jumlah tertentu. Pembayaran berupa uang ke negara</p>
<p><strong>Layanan :</strong> Suatu produk jasa yang menawarkan kemudahan dengan menjadikan jasa tersebut sebagai perwakilan dari konsumennya.</p>
<p><strong>Usaha Kecil</strong> : Skala usaha dengan modal di bawah 500 juta dengan jumlah pegawai tidak lebih dari 50 orang</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="https://www.inc.com/guides/2010/04/choosing-an-accountant.html">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://www.robertstaxservice.com/about/why-choose-roberts-tax-service">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://www.thebalance.com/tips-choosing-tax-software-1293961">Sumber 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Drum sebuah Bisnis Baru yang menjanjikan</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/drum-sebuah-bisnis-baru-yang-menjanjikan.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/drum-sebuah-bisnis-baru-yang-menjanjikan.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-21T17:21:10+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/10/bisnis-musik.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/10/bisnis-musik.jpg" alt="bisnis baru" width="595" height="318">Drum sebuah Bisnis Baru yang menjanjikan. Dapatkah Anda Memutar Drum? Ketika saya masih kecil, yang saya inginkan dari kehidupan adalah bisa memainkan semua instrumen di bawah matahari. Gol yang luhur, bukan?</p>
<h2>Drum sebuah Bisnis Baru yang menjanjikan</h2>
<p>Saya menghabiskan beberapa dekade belajar banyak instrumen, beberapa yang saya kuasai; dengan banyak instrumen yang saya anggap sebagai diri saya sendiri<br>rata pemain, tapi itu ok - setidaknya saya bisa melakukannya! Bertahun-tahun berlalu, saya terus belajar instrumen baru, dan saya sangat bangga dengan diri saya sendiri.<br><br>Suatu hari, saya memutuskan sudah waktunya belajar drum. Saya mulai dengan snare drum, dan saya adil dalam memainkannya.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/9">Artikel tentang Bisnis</a></p>
<p>Selanjutnya, tri-tom, bass drum, simbol, dan sebagainya. Menjadi overachiever bahwa saya, saya memutuskan suatu hari untuk mendapatkan set drum.</p>
<p class="msg msg--info">Saya mengerjakannya, hari demi hari, berusaha untuk memahami beberapa drum ini. Aku menggedor mereka tanpa henti, berjuang untuk menemukan ketukan saya - untuk membuat mereka semua bekerja bersama saat berada di tangan saya. Ayah saya, menjadi jiwa yang baik, masuk ke saya sambil bermain drum saya<br>dan berkata, "Anda tahu, Anda terlihat seperti maniak yang berkeliaran di sana."</p>
<h3>Pengalaman masa lalu tentang Bisnis Drum</h3>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/10/uang-musik.jpg" alt="uang musik drum" width="485" height="281">Lewati ke depan beberapa tahun kemudian. Saya masih memiliki set drum (di gudang saya), dan saya masih memainkannya sesekali. Tidak ada pelajaran, buku, atau pembelajaran yang tampaknya mengajarkan kaki dan tangan saya untuk bergerak sebagaimana seharusnya dengan drum.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/11">Artikel tentang Bisnis</a></p>
<p>Ketukan saya berakhir dengan setengah hati, dan saya telah mengundurkan diri pada kenyataan bahwa 1) saya tidak dapat melakukannya sendiri dan 2) Jika saya membutuhkan seorang drummer, saya mungkin juga menyewa seorang profesional.</p>
<h4>Kecintaan terhadap bisnis</h4>
<p>Moral dari cerita saya adalah, saya tahu apa yang bisa dan tidak bisa saya capai.</p>
<p class="msg msg--info">Drum bukan 'secangkir teh' saya, tapi saya tahu beberapa individu yang sangat pandai drum. Ini juga berlaku dalam bisnis saya; sementara saya bisa menyimpan buku-buku saya dan melakukan pribadi saya.</p>
<p>Pajak, saat aku meletakkan semua pembukuan / pembukuan bersama, akhirnya aku bergemuruh seperti maniak sekali lagi.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/9">Artikel tentang Bisnis</a></p>
<p>Banyak pemilik bisnis tampaknya berada di bawah asumsi bahwa mereka dapat melakukan semuanya, bahwa mereka bisa menjadi pendukung semua mereka<br>kebutuhan bisnis Menurut pengalaman saya, ini tidak benar, tetapi juga dapat membuat bisnis Anda terlihat sangat tidak profesional.</p>
<h4>Mengasah Kemampuan Bisnis</h4>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/10/drum-bisnis.jpg" alt="Drum bisnis baru" width="583" height="391">Kemampuan Anda untuk mengatakan, "Saya bukan perancang web" atau "Saya bukan akuntan" atau "Saya tidak tahu kepala saya dari lubang di tanah sehubungan dengan [isi dengan yang kosong]" akan menetapkan bisnis Anda terpisah dari keramaian.</p>
<p>Saya bisa memberi Anda yang besar misalnya: Saya sama sekali tidak tahu apa-apa tentang real estat.</p>
<p>Saya tahu itu ada hubungannya dengan rumah, hipotek,<br>daftar, dan pertunjukan; tapi apa gunanya itu bagiku?</p>
<p class="msg msg--info">Namun, saya tahu seorang teman saya memiliki banyak pengalaman di bidang real estat, dan ini adalah ceruk pasarnya.</p>
<p>Jadi, setiap penyelidikan yang saya dapatkan tentang real estat saya kirim ke teman saya.<br><br>Kita semua lupa pada satu waktu atau yang lain bahwa kita tidak dapat melakukan segalanya, dan mengerjakan proyek yang secara terang-terangan tidak kita miliki.</p>
<h4>Ceruk Pasar</h4>
<p class="msg msg--info">Sangat penting bahwa kita tidak hanya menemukan ceruk pasar kita, tetapi juga mencari tahu apa yang tidak dapat kita capai dengan sukses, dan menyebarkannya kepada seseorang yang melakukannya.<br><br>Saya tidak bisa memainkan drum, tetapi saya adalah ahli di flute dan trombone.</p>
<p>Saya tidak bisa melakukan pembukuan / akuntansi, tapi saya jagoan<br>pemasaran dan desain. Bagaimana dengan kamu?</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/HssY9sQNWfA" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5 class="post__video">Glossarry</h5>
<p><strong>Musik :</strong> Segala sesuatu yang memiliki nada tersusun menjadi sebuah irama</p>
<p><strong>Pemasaran :</strong> Ilmu yang membantu seseorang dalam menjual sebuah barang atau jasa.</p>
<p><strong>Bisnis Baru :</strong> Rupa-rupa kegiatan yang menghasilkan uang bagi pelakunya</p>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ul>
<li><a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Music_industry">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://www.theguardian.com/business/musicindustry">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://www.edx.org/course/introduction-music-business-berkleex-mb110x-9">Sumber 3</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Dasar-dasar hukum bisnis</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/dasar-dasar-hukum-bisnis.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/dasar-dasar-hukum-bisnis.html</id>
            <category term="Bisnis"/>

        <updated>2018-03-21T17:09:14+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/9/administrasi-hukum-bisnis.jpg" alt="" />
                <p class="msg msg--success"><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/9/hukum-bisnis.jpg" alt="hukum bisnis" width="793" height="557">Dasar-dasar hukum bisnis. Gelar profesional di Juris Doctor berkaitan dengan kelas studi yang lebih tinggi.</p>
<p>Dengan rumah-rumah bisnis yang berkembang dalam ukuran dan isu-isu hukum yang semakin penting untuk pekerjaan sehari-hari dari perusahaan besar, permintaan para profesional Juris Doctor telah meningkat.</p>
<h2>Dasar-dasar hukum bisnis</h2>
<p>Seiring bisnis berinteraksi lebih banyak dengan masyarakat dan rekan-rekan mereka yang lain perlu menyelesaikan masalah hukum secara bersamaan.</p>
<p>Semua ini telah memberi dorongan kepada siswa yang ingin berkarir di bidang hukum. Tetapi latar belakang hukum murni tanpa pengalaman perusahaan mungkin tidak diterima dengan baik oleh industri bisnis.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/11">Artikel tentang Bisnis Lainnya</a></p>
<p class="msg msg--success">Layanan peringkat teratas di perusahaan juga menuntut lulusan di bidang bisnis dan gelar pengacara.<br><br>Sebagai permintaan untuk gelar gabungan di JD dan bisnis menjadi kombinasi pilihan untuk membangun karir yang memuaskan di bidang hukum.</p>
<h3>Berbagai Sekolah Bisnis dan Hukum</h3>
<p>Sekolah bisnis dan hukum di berbagai tempat telah bergandengan tangan untuk memberi para siswa kursus karir terbaik.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/9/administrasi-hukum-bisnis.jpg" alt="administrasi hukum bisnis" width="748" height="433">Di banyak tempat, Sekolah Hukum yang menyediakan gelar Juris Doctor dan sekolah bisnis yang menyediakan Magister administrasi bisnis menghadirkan program kerja sama untuk kenyamanan siswa yang bercita-cita tinggi.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/8">Artikel tentang Hukum Bisnis Lainnya</a></p>
<p><span style="font-size: inherit;">Kesempatan untuk memanfaatkan gelar bersamaan di kedua bidang ini merupakan batu loncatan bagi kesuksesan siswa.</span></p>
<p>Siswa yang tidak dapat bepergian ke tempat yang berbeda pada saat yang sama memiliki prospek terbaik untuk menemukan pelatihan profesional yang sangat baik di bawah satu atap.</p>
<h4>Hukum Bisnis</h4>
<p>Bertahan di lapangan hukum semakin ketat sejak seseorang mencoba memasuki sekolah hukum.</p>
<p>Mendapatkan pengakuan membutuhkan pemenuhan seluruh formalitas bersama dengan catatan sekolah dasar yang dapat dikreditkan sebelumnya, membersihkan tes masuk untuk sekolah hukum dan bahkan rekomendasi dari orang-orang.</p>
<p class="msg msg--info">Hal yang sama berlaku untuk studi bisnis yang diperlukan siswa untuk membuktikan keterampilan kuantitatif dan efisiensi dalam mikrokomputer untuk diterima.</p>
<p>Kerja yang berdedikasi dan keras selama kursus memastikan siswa mendapatkan hasil terbaik yang pada gilirannya memberikan kesempatan karir yang lebih baik.</p>
<p>Seorang hukum memiliki berbagai prospek untuk berbagai jenis karir yang ingin dia terima. Bergantung pada kaliber dan kemauannya untuk bekerja keras, seorang pengacara dapat memutuskan untuk melakukan praktik hukum di sebuah firma hukum eksklusif atau dia mungkin memilih menjadi pengacara di rumah.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/12">Artikel terkait Lainnya</a></p>
<h4>Firma Hukum</h4>
<p class="msg msg--success"><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/9/kontrak-kerja.jpg" alt="kontrak kerja" width="792" height="439">Sebuah firma hukum eksklusif memerlukan pengetahuan yang luas tentang satu wilayah hukum tertentu dimana pengacara internal diharuskan menangani keseluruhan aspek masalah hukum yang terkait dengan perusahaan tertentu di mana dia terlibat.<br><br>Saat menjalani pelatihan di salah satu sekolah hukum, seorang siswa akan belajar tentang berbagai aspek hukum seperti hukum perdata, prosedur pidana, hukum konstitusional, kontrak, properti, tanggung jawab profesional, pajak penghasilan federal dasar, interpretasi legislatif dan administratif dan banyak lainnya.</p>
<p>Silabus dirancang dengan hati-hati untuk memastikan bahwa para siswa menerima pelatihan yang mendalam untuk menghadapi situasi maksimal di front profesional.</p>
<h5>Administrasi Bisnis</h5>
<p>Demikian pula, Magister Administrasi Bisnis memberikan pendidikan dalam bisnis untuk masyarakat global, keuangan perusahaan, akuntansi manajerial, manajemen sumber informasi, manajemen strategis, proyek master dan kursus serupa lainnya.</p>
<p class="msg msg--info">Siapa pun yang mengejar studi hukum dan bisnis sekaligus memiliki keuntungan mempelajari beberapa kursus yang dihitung terhadap kedua derajat dan karenanya sejumlah besar pekerjaan dikurangi untuk siswa-siswa ini.</p>
<h5>Glossary</h5>
<p><strong>Hukum : </strong>Suatu ketetapan yang bersifat mengikat dan memiliki hukuman atau akibat dari sebuah tindakan</p>
<p><strong>Bisnis :</strong> Suatu kegiatan dengan meningkatkan nilai usaha barang atau jasa sehingga menghasilkan keuntungan</p>
<p><strong>Administrasi :</strong> Sebuah sistem guna mengatur sebuah alur kerja dengan cara pencatatan</p>
<h5>Referensi Video</h5>
<figure class="post__video"><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/DifOl0tMa1w" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></figure>
<h5>Referensi Artikel</h5>
<ol>
<li><a href="http://www.businesslawbasics.com/chapter-1-introduction">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://www.linkedin.com/pulse/basic-concepts-business-law-entrepreneurs-should-know-zimmerman-jd">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://study.com/academy/lesson/what-is-business-law-definition-overview.html">Sumber 3</a></li>
</ol>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hambatan yang berorientasi bisnis manajemen</title>
        <author>
            <name>Satrio Firmansyah</name>
        </author>
        <link href="https://www.secarikkertas.com/hambatan-yang-berorientasi-bisnis-manajemen.html"/>
        <id>https://www.secarikkertas.com/hambatan-yang-berorientasi-bisnis-manajemen.html</id>
            <category term="Accounting"/>

        <updated>2018-03-21T15:49:11+07:00</updated>
            <summary></summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/8/bisnis-management.jpg" alt="" />
                <p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/8/bisnis-management.jpg" alt="bisnis management" width="626" height="402">Hambatan yang berorientasi bisnis manajemen. Dalam setiap usaha ada, pada setiap saat, satu atau lebih kemacetan, yang memiliki pengaruh untuk situasi komersial.</p>
<p>Manajemen bisnis berorientasi kemacetan memiliki tujuan awal melacak kemacetan dan menghapus mereka, untuk memungkinkan yang optimal bagi pembangunan komersial.</p>
<h2>Hambatan yang berorientasi bisnis manajemen</h2>
<p>Untuk mengetahui setiap saat, bisnis apa kekurangan dan untuk dapat menambahkan hal-hal yang hilang, yang hari ini keuntungan kompetisi yang menentukan. Hambatan dapat, misalnya:</p>
<ul>
<li>hasil penjualan yang rendah</li>
<li>tinggi jatuh tempo atau terlambat account piutang</li>
<li>rendahnya likuiditas (Cash di tangan, dll.)</li>
<li>Jumlah kewajiban yang tinggi</li>
<li>jumlah pelanggan yang rendah</li>
<li>terlalu banyak pelanggan baru</li>
<li>pemanfaatan kapasitas terlalu tinggi</li>
<li>Administrasi rusak atau manajemen</li>
<li>dan banyak lagi.</li>
</ul>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/7">Artikel..</a></p>
<p><img class="post__image--center" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/8/strategi.jpg" alt="hambatan" width="614" height="364">Contoh ini menunjukkan bahwa hambatan tidak hanya memperhatikan keadaan negatif, tapi juga dapat berlaku untuk pembangunan komersial yang positif.</p>
<p class="msg msg--success">Jika perusahaan mengambil banyak pelanggan baru, hasil ini dalam perintah baru, yang menyebabkan keadaan lain, seperti kelebihan mungkin pada tingkat utilisasi kapasitas.</p>
<p>Dalam kasus kelebihan kapasitas pemanfaatan tetap untuk waktu yang lama, ini dapat mengakibatkan motivasi karyawan yang lebih rendah, karena penurunan dalam suasana kerja dalam perusahaan, yang kemudian dapat mengakibatkan kurang qualtiy mengenai pekerjaan yang dilakukan.</p>
<h3>Sederhana dan efektif manajemen bisnis</h3>
<p>Karena sistem tepat waktu pelaporan mengurus banyak perusahaan mencapai pembangunan komersial yang diinginkan.</p>
<p>Namun, analisis biaya atau laporan tahunan yang biasa tidak cukup untuk mengendalikan bisnis hari ini.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/6">Pendukung artikel</a></p>
<p>Di hari ini pasar dinamis evaluasi ini terlalu statical, terlalu banyak berorientasi pada pembangunan komersial masa lalu, yang telah dicapai.</p>
<p>Juga akuntansi biaya hanya menunjukkan apa yang telah terjadi di masa lalu. Arah yang sebenarnya di mana bisnis berjalan tidak boleh dilihat.</p>
<p class="msg msg--success">Bayangkan sebuah bisnis untuk menjadi mobil. Jika Anda duduk di mobil, Apakah Anda ingin menerima informasi dari instrumen dari tahun lalu atau bulan? Mungkin tidak.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/8/bisnis.jpg" alt="bisnis dan hambatan" width="528" height="403">Anda ingin memiliki informasi aktual tentang isi tangki bahan bakar, suhu pendingin dan banyak lagi. Manajemen bisnis berorientasi kemacetan persis harus membawa yang paling penting dan informasi aktual tentang bisnis Anda, termasuk apa yang disebut sinyal peringatan dini (Screenshot abenetis ERS-Diagram).</p>
<h3>Data berorientasi ke masa lalu untuk sistem awal peringatan?</h3>
<p>Awal-peringatan-sistem kerja kebutuhan data yang tidak berorientasi ke masa lalu, seperti akuntansi biaya atau tahun / bulan-akhir-closeings.</p>
<p>Dibutuhkan data dari indikator awal yang disebut, yang dikumpulkan dari berbagai bidang usaha. Tentu saja, termasuk tokoh-tokoh dari keuangan dan akuntansi ke awal-peringatan-sistem, tetapi mereka hanya memiliki peran subordinasi, karena mereka berorientasi ke masa lalu.</p>
<p class="msg msg--success">Saat ini, laporan harus menunjukkan keadaan bisnis. Dalam banyak bisnis pengeluaran waktu untuk pelaporan meningkat drastis, karena hari ini banjir informasi.</p>
<p>Aggravatingly karena kemungkinan tidak ditambahkan ke ini, adalah pemilihan rasio bisnis yang benar-benar relevan, yang memungkinkan gambaran tepat situasi bisnis sebenarnya.</p>
<p>Terlalu sering laporan disiapkan, yang tidak dirasakan oleh orang, karena kurangnya diperlukan pernyataan tentang pengembangan bisnis.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/4">Koleksi artikel lainnya</a></p>
<h3>Business-ratio-systems</h3>
<p>Ada sudah terbukti bisnis-rasio-sistem, bahwa perusahaan hanya perlu untuk mengambil alih. Kembali ke dalam mobil lagi, bayangkan Anda memiliki hanya satu instrumen di depan Anda, yang menunjukkan nilai "35". Apa Apakah ini menandakan? Ianya tidak dikenali bahan bakar berapa ada, bagaimana suhu pendingin atau bagaimana cepat mobil mengemudi, dll.</p>
<p>Contoh ini Anda bisa mengenali ekspresi kecil rasio hanya satu bisnis. Hal ini menunjukkan pentingnya menggunakan rasio bisnis tepat, yang harus memiliki koneksi ke satu sama lain dan yang memiliki asal fosil yang berbeda. Namun demikian, banyak bisnis rasio sistem sebagian besar didasarkan pada data yang berasal dari masa lalu.</p>
<p class="msg msg--success">Ini ternyata sering masalah, segera informasi tidak tersedia, untuk menunjukkan situasi aktual bisnis. Namun, masih ada alternatif, untuk mengurangi tempoh masa lalu. Bagaimana itu akan dengan satu minggu bukannya menganalisis data bisnis setiap 4 minggu? Hal ini akan mengakibatkan fakta bahwa Anda bisa bertindak beberapa minggu sebelumnya, jika sesuatu yang harus menjalankan sedikit inclinedly.</p>
<p>Hanya sangat sedikit data yang diperlukan untuk menerima evaluasi informatif. Ini sekali lagi adalah comparably dengan mobil. Jika Anda mengemudi dengan mobil Anda, Anda hanya menerima sejumlah kecil, dipilih dengan baik informasi dan Namun, memiliki gambaran sebenarnya dari situasi. Hal ini juga mungkin untuk bisnis, juga!</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga :</strong> <a href="#INTERNAL_LINK#/post/2">Beberapa artikel berhubungan</a></p>
<h4>Pencaran-pencaran pembangunan komersial</h4>
<p>Sebagai seorang pengendara motor kita menerima hanya satu sebagian dari data yang diperoleh oleh sistem Mobil, dan hanya sebagian kecil dari informasi yang cukup bagi kita untuk mencapai tujuan yang diinginkan.</p>
<p><img class="post__image--left" src="https://www.secarikkertas.com/media/posts/8/manajemen.jpg" alt="manajemen" width="773" height="476">Ketika bepergian biasanya kita siap, tapi prinsip persiapan sering diabaikan dalam operasi bisnis. Seperti halnya dengan bepergian, tujuan akhir harus secara jelas dinyatakan oleh manajemen bisnis. Ini dapat dilakukan dengan memiliki perencanaan data yang tersedia.</p>
<p>Hanya dengan sasaran sebenarnya perbandingan keragaman pembangunan komersial akan diakui.</p>
<p>Sayangnya, banyak usaha kecil menolak untuk menggunakan rencana data.</p>
<p class="msg msg--success">Selain itu, hal ini tidak tentang, potong rencana data terkecil, tetapi hanya untuk mendapatkan gambaran kasar, apa yang bisnis akan mencapai.</p>
<p>Hal ini benar-benar mungkin untuk menjalankan bisnis berdasarkan angka-angka dari tahun sebelumnya, namun, untuk menggunakan angka-angka ini, masa pembangunan komersial harus dipertimbangkan.</p>
<p class="msg msg--highlight "><strong>Baca Juga : </strong><a href="#INTERNAL_LINK#/post/1">yang terkait</a></p>
<p>Jadi angka-angka dari tahun sebelumnya harus ditingkatkan agar sesuai dengan tujuan baru. Selesai adalah perencanaan data dan dasar untuk manajemen risiko operasional diletakkan.</p>
<p>Masih jika paling penting untuk tahu sebenarnya kesulitan yang dialami dalam operasi bisnis.</p>
<h4>Mengenali masalah dan bertindak!</h4>
<p>Salah satu faktor yang paling penting dalam manajemen bisnis adalah pengakuan awal masalah dan potensi.</p>
<p>Ada hambatan dalam setiap bisnis, yang bisa memiliki hasil yang serius. Kesulitan-kesulitan yang berkaitan dengan uang bisa menyebabkan kebangkrutan misalnya.</p>
<p class="msg msg--success">Oleh karena itu gejala harus diakui awal, untuk berpaling krisis mungkin dan untuk mengamankan masa depan bisnis Anda. Juga untuk menggunakan potensi tersedia, analisis secara teratur harus dilakukan.</p>
<p>Saat ini produk dan layanan dapat tidak dijual selamanya, karena siklus produk menjadi semakin pendek karena dinamika pasar.</p>
<p>Pengakuan dan pengembangan potensi adalah sangat penting, untuk menghindari kehilangan dasar sudah mencapai bisnis</p>
<h5>Glossary</h5>
<p class="msg msg--info"><strong>Komersial :</strong> Segala sesatu tindakan atau barang yang memiliki nilai jual</p>
<p class="msg msg--info"><strong>System :</strong> Rangkaian metoda-metoda dalam melakukan sebuah kegiatan</p>
<p class="msg msg--info"><strong>Manajemen :</strong> Kelompok orang atau badan yang bertidak mengatur jalannya sebuah kegiatan</p>
<h5>Video Bisnis Management (English)</h5>
<p class="msg msg--highlight "><iframe width="560" height="314" src="https://www.youtube.com/embed/JPq7gPkvLjI" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p>
<h5>Referensi atikel</h5>
<ol>
<li><a href="https://www.topuniversities.com/courses/business-management/guide">Sumber 1</a></li>
<li><a href="https://regent.ac.za/5-reasons-to-study-business-management/">Sumber 2</a></li>
<li><a href="https://www.udemy.com/courses/business/management/">Sumber 3</a></li>
</ol>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
